點解仲有咁多人被呃？

點解仲有咁多人信個d賭波tips 如果我真係場場貼中哂 仲會賣料比你地 我每個月都幾十萬 幾百萬啦 首富不是夢 仲要開個page賣料俾班水魚 仲要賺得幾千蚊一個 香港人總係有蠢人

貪心的小狗

唔想下下搭巴士返學

就好似考完試個時⋯
份卷咁簡單 唔會有人唔識掛
就係會有人咁簡單都唔識

人地真係每個月幾十萬
不過係賣料先有